又到聖誕 又到聖誕 又到聖誕 又到聖誕

又到 又到 又到 聖誕

收 嗲 啦

送張聖誕卡比你，自制

我又要

手工差唔好介意

。。。。。。。

好不安

一張聖誕卡又點令到你不安呀

bam

唔明有咩好ban

🙄

又到聖誕 又到聖誕

又到性愛

個袋真㗎？

假

咩黎

屌那星

巴打真有心

咁多人未見過張聖誕咭？

個蠢袋冇毛🤔

你地新嚟㗎？